星夜巴入一入嚟

我好想了解多啲你嘅背景，去理解你嘅一套理論點形成。

你介唔介意分享下少少？

睇我post

睇過晒，我總結到一啲，不過未完整。
1.有咩啟發咗你去發展一套對世界嘅觀念？
2.你嘅思想深受佛教影響，一開始係點樣接觸到？

最後呢句一流
"The time has come for me to pay for
Yesterday when I was young..."

我諗我的世界觀的形成過程係太複雜，唔容易去概括，不過呢首歌可以比較簡單地表達成個概念

佢講一個老人家回顧一生經歷，話自己細個縱情聲色，而家要承擔結果喎...
我睇你唔似一個沉迷現實世界嘅人。